"Goed!"
zei de slaper, stijgen op zijn elleboog.
"Twee competities voorbij de top van de heuvel?"
"Over."
"Over.
Goed!"
De mender van wegen naar huis gegaan, met de stof speelt voordat hij volgens de set van de wind en werd al snel aan de fontein kneep zichzelf in onder de arm kine mee gaan om te drinken, en die zelfs te fluisteren in zijn fluisterend naar het dorpje.
Toen het dorp besloten had poor supper niet kruipen in bed, zoals gewoonlijk deed, maar kwam van deuren weer en bleef daar.
Een merkwaardige hobby whispering was upon it, en ook wanneer zij verzamelden aan de fontein in het donker, een curieuze hobby zoek toch naar de hemel slechts in één richting.
Monsieur Gabelle, chief beoefent van de plek, werd ongemakkelijk; uitging op zijn huis-top staan, en keek in die richting; blik van achter zijn schoorstenen op de bruinkleuring gezichten bij de fontein hieronder en stuurden de koster die de sleutels van de kerk, dat er wellicht dienen tocsin door-en-bye.
